任何人都可以取代我

係依家咁關健同大是大非既時候，我唔應該因為感情而煩惱，但我真係好傷心好痛，控制唔到自己。
難過唔係因為你唔鍾意我，而係其他人原來可以咁容易代替我既存在。
對我黎講沒人可以係你，但對你黎講任何人都可以係我，我究竟係咩。
sorry 1999

傻啦，無話應唔應該因為咁而煩惱

Move on唔容易
有咩唔開心、好辛苦咪講出嚟囉

加油巴打

我明...
個個都係咁
所有人都可以取代我
無人真係非我不可

無錯 你(我)就係個咁無所謂嘅人
就算無咗都無任何嘢影響

我都會咁諗

我明呀 日子總會過 唔好放棄自己

點解人可以話變就變，一開始想我愛拒更多，到我真係好愛拒可以為拒出一切，拒就唔要我，究竟我對拒黎講係咩。

係呀

Thanks,依家全力focus反工同發夢，但一到夜晚就控制唔到

話係，都係呃人

0 value

睇到啲對話嘅Cap圖
我好想死 好想知點解人可以空口說白話
喺講句嘢出嚟之前唔諗下聽嗰個會點
會唔會傷到佢 自己講嘅嘢係咪真心 係咪真係實現到
比對方發現係假嘅 對方會唔會唔開心之類...

我
愛
你
K

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》